歐洲最強拎唔到聯賽冠軍

咁仲算唔算歐洲霸主

皇馬

樓豬要咁樣自瀆真係可憐

第一日睇波？

不願面對我嘅問題？

咁你認為今年邊度係歐洲最強？

我問你 你又問返我

英國脫歐啦

歐洲最強係曼聯喎

屌開名啦，單單打打成個女人咁都算喇，仲要講野1999咁

你條撚樣都係想話利物浦唔係歐洲最強咋嘛 成個女人咁又唔敢講出黎我都想聽下你有咩高見

係好可憐

車狗

on9 聯賽講穩定性 曼城穩定性高咪贏 樓主串人咁低質

獌聯最強

LZNMSL

反猁反到你成個弱智咁
乖，瞓啦

讓返個歐聯出黎啦

白痴仔呀

係咪串緊今季嘅皇馬

樓主改嗰名就撚到自己友